有冇絲打可以我女朋友？

你嗡乜鳩

你俾我可以你女朋友嗎？

汪汪